Google 翻譯作反了 反了反了！！

🇹🇼🇹🇼🇹🇼 反攻大陸 消滅共匪 🇹🇼🇹🇼🇹🇼

反了

拉google坐監啦

唔關事 係lan 線問題